(求有志之士一齊組隊)Escape From Tarkov 小眾第一人稱PC擬真向生存遊戲

戰鬥民族工作室出的PC GAME, 可以睇下佢個CG宣傳片先:

gameplay:

而家隻GAME仲測試緊, 不過睇佢而家的進度我覺得未來會係一隻正GAME
官網:

生存類遊戲單機好易出事, 希望揾幾個志同道合的人留低TG一齊組隊玩

雖然我啱啱先開始玩, 但係有咩問題可以試下問我

同同類game有冇乜分別或特色？

真實向丶軍事味更濃丶節奏慢
例如一把槍每一個位都可以定制, 可以換唔同的零件, 什至槍管丶槍托都有得換
換彈夾都有兩種模式, 一種係會回收返個彈夾, 另一種係扔低個彈夾落地去換取更快的reload速度

好期待
但唔知幾時先有得玩

而家都有得玩，最貴果個版本100%玩到，其他版本有一定機率玩到
佢今個月會入close beta，所有pre order左佢隻game的人都會玩到

太真實向未必會好玩左
每樣野都煩左等耐左

其實好似L4D咁誇張爽快已經好好玩
遊戲性/娛樂性高
有時好過真實性高
遊戲始終係娛樂為主導
下下學真實世界咁煩就不如唔好打機

PUBG

呢隻畫質都好過佢

各有所好
唔係人人都鐘意無腦射
不一定要有娛樂性先有樂趣
例如:模擬飛行X

放多段長gameplay

果個版本太貴

有興趣 不如開tg group

留TG我加你入去

tarkov早過pubg好多，柒頭

Username: LukMo

L4D可以無腦射
但太亂黎可以累死同伴

食快餐食壞腦唔係一朝一日既事

搵平衡啦 唔係好多人頂得順太真實既gameplay 但下下搞到好似overwatch咁又太無癮

每種game type有唔同既人，搵乜平衡呀？

推推推

遊戲詳細介紹

想入group可以到

好有stalker 風格

樓主買左邊隻edition

最貴果個

留個ID先 @Unlimitfai

岩岩買左黎玩

有興趣入手
唔同版本有咩分別

送嘅起手裝唔同

最重要係個倉 越貴越大

應該買咩版好

有愛就最貴

一開始可以買最平 版本 如果岩玩就升級上去最貴。

有時會有特價 可以買最平先 等特價再升級

見巴哈話又多bug又多外掛
都係等佢出steam版先買

巴哈都好信

其實隻game 已經好高完成度
我就唔多信會有steam 版

點樣先可以加入你地

我都想加入
而家洗完底又無曬啲槍

最鐘意打custom, 但無槍成日俾人屈距離

而家有左boss 好撚痴線
不過可以成日夜晚跑手槍去宿舍

聽講有個tg group ,
有無手足俾條拎

想問下呢隻game最多可以幾多個人組隊一齊玩
同埋會唔會好快玩厭 因為見到隻game都唔平

5個 厭唔厭好睇你心理承受能力 一開波無背地圖同啲npc 出生點會玩到你好崩潰，瘋狂跌裝
如果你好享受hard core 既話會玩極都唔厭 裡面太多野玩同好多任做

我仲以為好似dayz漫無目的咁搵野 因為睇片都幾中意佢槍戰既感覺 跌裝又唔介意既 玩呢個預左死十萬次 另外想問下冇信用卡仲有冇其他方法買

好似可以PayPal ? 聞說有人淘寶買不過唔知會唔會中伏
啲looting place 係固定既，所以要記到先有效率 同埋要考慮同聽腳步聲會唔會同人撞時間